[勁不安，發惡夢]懷疑中國想搞六四

岩岩發夢我見到中國DDOS搞到全世界斷網，配合埋今朝陳鍵波鬼拍後尾枕，我有合理理由懷疑中國想係香港搞六四，今次好可能係計算緊可以斷幾耐網！

等啲記者做唔到直播然後清場

好有可能

終於搞網絡中共真係好撚恐怖，斷網半粒鐘前線都可以比人拉晒，打死滅埋屍都冇人知

無人影住既話直到機槍掃射都無人知啦，之前有人話中共唔敢搞香港因為依家係網絡時代，我諗各位都要重新評估一下中國既痴線程度

認真
老解隨時無黑警咁暴力

中共係新疆一直做緊

搞集中營 搞左三年, 拘捕超過100萬維族人
但到左 近呢一年先有人慢慢爆出來

老解又好，黑警又好，無左網絡佢地都可以無節制咁用任何武力

PUSH

唔好再嚇鳩人啦，21世紀嗱佢一出兵佢玩鳩死自己架

你斷左網再殺曬啲人然後捉曬老豆老母去精神病院，咁鬼知你屠過城？？最多呢件事會變成一個無證據既陰謀論

接撚實啦

push

你有冇睇過64啲相

但係中共有一樣嘢永遠不變，就係摘腎！

淋病同黑警高層上大陸之後死心塌地，除咗錢之外，就係中共嘅長生技術，而長生其中一個重要環節，就係換腎，換後生仔嘅腎！

淋病等人與黑警上去交流一定參與過活摘年輕人同小重，昨為共犯與受益者，痛恨及賤視香港後生仔就理所當然了！

熄燈配合黑警/老解，半個鐘可以消滅全金鐘

好啊，嚟吖

推

有無諗過記者照殺
但...DLLM你估香港係大陸咩？
NOT YET
做到一早做撚左 佢過到條例絕對可能
外國媒體/資產走曬就真係無得搞
而家反都仲安全 但白色恐怖一定走唔甩

而家佢地最撚憎香港
收到風帶緊大陸啲風為未來鎮壓合理化
佢地傳的消息全部係大公文匯手法
所以大陸啲風一定要頂住

首先你上唔到網都可以拍到片，等有網路先上傳囉，佢直接cut 曬現場嘅信號站會唔會直接過攻擊sever ？而且六四其實係人都知發生乜事………

同埋中共一岀兵等於放棄一國兩際，成個香港都玩完啦，HSI跌兩萬點，中共班達官貴人傷過你十倍啦，咁做對中共完全冇好處？為啖氣？！

記者直播邊度係用互聯網頻道